1655 將軍澳地鐵站恆生atm發生搶劫

網上轉圖
據報有斬人？

將軍澳地鐵站
會唔會關 近期查緊某d野事

現場有人話好多血

好多劫匪

黨衛軍唔好又搵黑社會搞事啦

你個標題講到恆生ATM俾人搶

聯署支持封殺微信同TikTok

變支那社會

係全港最大恐怖分子集團

冇法治，個個都黎搵食

賊人定察人先？
不過都係同一樣嘢

好多藍衣同白衣暴徒

個血量好似會出事

推

日光日白…

我見到幾個藍狗追個白杉人

男 定 女被斬?

之前話黨安法令香港更安全，點解呢排咁多係公眾地方打人傷人

咩年代 點搶atm

7月14斬人

咁多白衫

個賊受到 721 831 影響，覺得喺黨鐵站做乜都唔駛負責。

個位都多人喎，周圍又有cctv

邊d人會夠疆光天化日下斬人打劫
2個可能性

1.熟悉警區步署既警賊及其黨羽
2.省港旗兵

今時今日打個電話已經呃到人幾百萬

點解咁有人咁弱智明刀明槍打劫

仲要幻想係2020年通街cctv 下走得甩無後果

atm禁唔到幾多錢wo

依排好撚多都係日光日白咁斬

藍色衫既係劫匪？

咁多血

#陳耀初 #富藍 #直播
將軍澳B出口

睇TG, 似係解款員被斬

秘撈唔洗申報？

Live

咁痴線

係咪大陸仔落黍做世界?

有部機開左蓋, 有另外一個解款員係現場睇住傷者

有槍㗎喎大佬

唔係周街黑警既咩

唔係有槍架咩

男

搶解款員果箱錢？
應該搶到都用唔到嫁喎

通關後應該會好多省港旗兵黎搵食，到時黒警真係變死黑警

可唔可以唔好打格

最後律政司又唔告

日日721

嘩......慎入

想睇原圖
加密plz

睇下面

個經濟差到……

之前睇連登講過下枝野未必有入彈

好多血

解款員有長槍，點解唔用黎打賊仔

解款有炮都搶
個gip錢搶到都用唔到

解款員唔係有支雷明登嘅咩？

一打劫射撚到佢蜜蜂兜

應該行孖必喎 另一個做緊乜

咩年代

唔斬人點可以引入大陸嗰套地鐵站安檢呢？

人多唔敢開槍？

而家拎得刀出街又冇事肯定係藍屍狗做

香港冇大賊都十幾廿年，佢枝槍都生鏽啦

另一個俾人斬左塊面 一個俾人斬到訓低

預計佢會變被告

成地血 好撚恐怖

同一批人黎喎巴打

一條友斬兩個咁癲？

on9 渣槍條友要上堂同埋支槍要keep住保養

整合
1655 tko黨鐵站有解款員被搶劫
一人被嚴重斬傷 另一人面部受傷

以前將軍澳治安好
依家太多支那移民先搞到咁

2個傷 ? 張圖得一個傷

手足

blocked

好撚多血

可能行開左包紮姐 合理既 一個完全無事 一個重傷有d 少見

一定會愈來愈多 HK環境唔好

全香港都係

省港旗兵?

拿
政府唔派錢就會咁樣
港共肯派錢未

解款冇槍乜

一向唔上彈架

利申:行內人

多支那人仲衰過以前啲南亞

返去買阿里巴巴啦你

姐係做樣？

唔係有支散彈槍跟身既咩？

變到好似以前既深圳咁

突然有人衝埋黎斬你，你分分鐘連反應都冇啦

法官話斬人情措高尚呀嘛, 咁咪多左人學下高尚野囉

出完事派咁狗把撚咩

支那社會

認真咁講
將軍澳啲新支那都係住將軍澳南私樓多
治安以前不嬲都唔係好
夜晚幾多童黨

咁多血好嚴重

怕走火掛，而且香港太平盛世左咁多年

警察懶到高調巡邏都無，淨係識高調推車。。。做賊已經是王道

解款員會被人告管有槍械作非法用途

善良的槍，幾十年無用過都唔知仲用唔用到

整合
1655 tko黨鐵站有解款員被搶劫
一人被嚴重斬傷 另一人面部受傷
兩名劫匪 被捕人數未明

咁多血 仲要係條頸
會唔會係大動脈

多數都係鳩企，以前邊有人會搶解款員錢

佢背隻斬你，走都走唔切啦，仲搵支槍慢慢瞄咩

唔係有現職爆過好多時無子彈咩

睇到佢話以前將軍澳治安好...

一係讀緊小學一係新移民...

係咪休班警察做？呢排冇得運冰毒 變咗做打劫

你係咪三星派嚟，制裁微信，蘋果業績馬上少三成

亞州最福街又唔守護香港

早2個月唔止一單劫撈, 今日劫解款員, 似乎破窗效應已經形成

今日開始應該會上彈㗎啦

係差佬做先真，自己人食大茶飯，又唔洗拉，話捉唔到就收工啦

十支有九支無上彈
近年銀碼細連槍都無

Push

等陣班狗官又借此出嚟話暴徒前暴徒後

狗又搞事

可能企喺隔離扮撳錢跟住突然桶你幾刀, 打側由肋骨切入, 再割喉?
遲下會唔會搞撚到 有解款員在場, 我d正常市民想喺隔離撳錢都俾人趕走?

蘋果話逞兇者當場被制服

比人爆就係
唔係比人搶

黑警唔係好威咩
有搶劫又唔見你做到野
垃撚圾

但唔係另一個人有槍架咩

狗做又好, 省港旗兵又好, 將來肯定越來越多人食大茶飯

將軍澳治安好呢句真係笑撚大街坊個口

仲有人食大茶飯

屌...醫返好都分分鐘會癱
諗起n年前個警察又係俾人係條頸据一刀失血過多癱左

啫係以後要避開佢地
佢地拎左十幾廿年冇彈既
有彈既 一陣分分鐘走火

應該會直接落閘

這是抹黑,有警察執法的香港,罪案率下降

咁起碼比黑警啲防割衫佢地著下啦

好似話有兩刀手 淨係拉左一個？

tvb新聞報導: 有人身體不適, 暈喺地上

將軍澳人咁能勇 刀手都敢制服

啱，成功就賺大錢，失敗斷正有律政屍幫

居於警察宿舍的女子，涉嫌在郵局領取一個內藏近3公斤「K仔」毒品的包裹後被捕，該些毒品價值達2百萬元，女子後來被捕並被以販毒罪，案件早前在沙田法院再提訊時，控方申請撤控，裁判官拒絕，惟案件再提訊時，律政司維持原有決定，並稱認為未能達致合理定罪機會而撤控，裁判官最後接納控方決定，准被告撤銷控罪，但表明並不同意。

將軍澳治安好
認真咩

你睇吓国安法之下嘅香港幾安全

高尚情操累事

source？圖？

冇機鋪少酒吧咪“治安好”

有 即刻近百名黑警到場拎尾彩

休班警？

斬人出藍狗
平民出防暴狗

警方接報迅速到場提供協助

因為有人知道律政司無論如何都唔會檢控自己

樓主pin

擺到明抽水

唔走人，等分贓？

結果咪成堆喺晒條街度

今次37分鐘就到

想笑但覺得唔應該用呢啲嚟玩

割大動脈 其本上救得番既機會好細
通常都會即場死亡
就算比你好彩送到你入醫院輸血
快極都幾個字以上既事
器官無血到幾個字
都壞死曬
所以割大動脈 好番既機會係......

希望解款員冇事

Sor

小強又話國安法令社會安寧既？

咁代表攞枝槍出黎只係靠嚇無準備用槍射人

而家成日見係無槍

上彈都無用啦
支870好容易傷及無辜
俾你揸都唔敢用

啲賭檔同童黨

廢到

係咪流浮山既刀手終於行到出黎?

如果被斬係狗：
將軍澳有警員遭人企圖暗殺 消息指事件與反修例運動有關

from tg
#李嘉睿 #尚德
突發‼️
各位街坊請小心，剛剛於約17: 10於將軍澳港鐵站發生斬人案件，有關刀手未知去向，回家途中之街坊務必小心。

*區議員channal admin按：消息未肯定，鄭仲文稱有2刀手

而且解款員起碼4個。

見親都有兩三個人一齊
今次呢個得一個人所以比人斬

cls 咁撚勇

子彈會入

有人斬你、仲邊理傷及無辜

另一個唔係話斬面？

咁撚兒戲

有彈會有勁多問題
所以日常操作全部係冇彈

今次都二個

諗起林雪坐爆箱

點解次次藍絲打手足都冇人幫手制服佢地

有人斬你都揀避啦
仲乜鳩

我想講佢地會貪方便用個普通箱嚟運錢 係人都打得開

利申 做過

咁個箱係咪有裝咩防盜粉?

CLS 流咁多血.. 搶錢洗唔洗咁斬 ..

private pyle

屌 未追POST

支槍有幾可會用到

斬人個個會唔會都係高尚情操？

冇 普通箱嚟

不如試下唔好笑先

多得國安法,香港好撚安全

吓?
即係爆開個箱就可以拎嚟駛?

整合
1655 tko黨鐵站有解款員被搶劫
一人被嚴重斬傷 另一人面部受傷
一名刀手被途人當場制服 懷疑另一名不知所蹤

槍咀亂咁隊

大圍又有多單？

斬人血案 = 軍裝
叫下口號 = Full Gear

香港差佬

屌 笑左

係 不過通常有普通既鎖頭鎖住 你預一個箱裝爆錢400-500萬

區議員live頭先話可能車站範圍連槍都唔俾拎

係 個個都打得開

兇手週街都係

啲錢會唔會有哂CODE

閪工

cls 香港以前真係好太平
咩都做下樣算

其實最多試過有幾錢
我成日覺得入面就算換櫃員機最多咪一百幾十萬
搶撚完都唔夠比首期

仲要好多時係大餅黎

休班狗又做野？

正解，好多地方唔比拎槍嫁
我做過

無可疑

2億係架車 櫃員機一部幾十萬至100幾十萬不等 一日做好多部

其實都未必差好遠啦， 咁佢都要開箱放啲錢入去
最多等佢開左個箱先打劫佢

睇圖都睇到啦

一個箱裝爆可以有400至500萬

收馬會最多錢 一定要拎槍 同埋太多錢要分幾次拎 唔畀你一次過拎哂

去ATM點會大餅

就快鋪路㗎啦

又話有咗國安法之後，香港會變得更安全嘅

佢個同事唔過去幫手止血？

啲藍屍心諗拎住把刀出街最多都係守吓行為之嘛，咪個個都拎把刀出街隨時食大茶飯囉

衣排做咩多左咁多斬人搶野案

其實解款員開部atm機時應該會關左對閘佢
所以有可能佢開左閘之後比人突襲
但支槍唔上彈真係做乜
有咩事都唔可能即刻應對

因為國安法 斬香港人無罪

我目擊到嘅話一定會幫手

終於唔洗再過天下太平既日子
愈亂愈好

途人

怕血

做完一部先會關 支槍會上彈

之前唔係一直都嘈話要班曱甴將將軍澳升格做獨立狗區咩

查休班警先啦
極速升職

lm

一條大餅重撚到仆街 又唔係多錢 搶果個真係

支槍真係空炮？

休班警

但有上彈做咩唔開槍打佢

會唔會就係知呢樣野所以揀車站落手

上次搶錶咪又係黨鐵
香港係逃犯天堂？
唔係立左法會治安好咩？

印象中以前多童黨？

反應到先啦

貪大餅無number

係咪有時要綁手係個箱到？？

係人都知黑警而家剩係負責打壓抗爭
唔係示威做乜都冇事架啦

黑警同黑社會本身又勾結開，而家大條道理黑白兩道冇皇管

有無人開盤? 休班警+1

我做過嗰間有上彈，但地鐵好似唔比拎槍
開槍好煩嫁考牌嗰陣有好多個情況唔可以開槍嫁
E.g. 賊人逃跑

解款員都搶

隔離post有人話地鐵站唔畀持鎗 究竟有無鎗

同埋公司都建議你俾人搶劫嗰陣時你由佢搶

應該嚇到傻撚咗
隔籬盈健個醫生之後好似衝咗過去搞

返工時間

今日七月十四
有冇咁邪

上次大圍斬人搶錶捉到未？

冇錯 地鐵唔俾拎槍

地鐵唔俾拎槍

認自己係親共愛國人事，告翻恆生擺D錢係度引人犯罪都得呀， 無事嘅！

斬解款員
唔係一般都兩三個一齊行
香港好撚恐怖

嗌 「自己人」就可以即時獲釋

踩幾次點都知咩環境啦

係咪之前話有個新疆人係廣州亂斬人
劇本好似

斬頸

又話過咗國安法會好安全嘅

希望唔好係同路人

未有咁多私樓群前

成日有入屋偷竊或當街搶劫

下，唔俾拎槍但俾放櫃員機
保險公司肯承保？

好彩隔離有診所 希望救到

不過近距離冷兵器 點都好用過長槍

喺街見到啲解款員 平時都好撚 HEA
唔知佢地經過依單之後訓醒未呢

btw, 希望被斬既係藍屍

邪乜撚野擺明有哂預謀食大茶飯

大把老黑

一日要去百幾個點 hea條撚

有返工冇放工

舊同事尋仇

咩呀 曾經有單解款員私怨咪開過槍lo
果時係有子彈

我諗應該會緊張番兩日既

有線消息：舊同事尋仇

我反而未試過
最多一行五個人 前後兩個拎槍 中間拎箱果個著避彈衣頭盔 熱到仆街 好似玩cs咁

唔比拎槍去運送o的錢
咁出事保險會包?

有線寫話𠝹頸 引消息指舊同事尋仇

我諗hea個意思係個工作態度
成日見佢地都笑口淫淫。

俾人見到多兩次就會知道咩時候一定唔會有槍跟身 但又照要拎住一大堆錢
咁都幾危險

有線話舊同事尋仇

運咩要咁大陣仗
拍賣品？？

出街越嚟越唔安全

失血咁多

做到有返工冇放工個陣你就會覺得趕住做野冇意思

咁擺明攞命

感謝啲途人
大佬使唔使啊，為錢財攞人命

舊同事尋仇又咩咁大仇口
唔同關賭事
定篤灰俾人炒

有冇人拍左片？

咁黑驚又可以拎炮入去？ 底褲好黃既職員做咩比佢地入去？

如果解款員有槍的話一早打爆條友個頭

好唔好pay

其實一包血已經咁
人冇咁少血

炒嘅話洗唔洗攞命
打一身咪算

好似好好pay
以前睇報紙見到

計時薪 1日做15,16個鐘 1個月先1萬7

唔關事 有槍係對峙有優勢 而家係突襲界頸

應該冇人反應得切

睇你做邊條線啫 有啲全日坐係車到等

計時薪

珠寶線 我訓成日先試過

又「舊同事」 ?
琴日先有單機電署襲擊

班辦公室是非精小撚心啦 好快到你地

我以後不會得罪同事
我以後不會得罪同事。
我以後不會得罪同事
我以後不會得罪同事。
我以後不會得罪同事。
我以後不會得罪同事。

邊間解款公司？

係咪識人先做到靚位

依加香港治安好撚到呢

人流1-2公升血已經有生命危險
割頸 你㩒唔住條頸動脈 個心一分鐘可以泵5升出黎

刷鞋

之前有巴打post 把刀 話無得撈就斬人

要冇事 唉 咁多血

唔係有槍咩

太撚遲啦

支持啲舊同事斬鳩班是非精小圈子

兩個斬人 哇
好撚大仇

你估下依家有咩人光天化日做事衰野冇後果

唔係2個刀手咩, 請刀手斬舊同事?

有冇槍都唔係重點啦， 埋到身刀都係著數過槍

遲啲搭交通工具要查袋

你估支那咩 支那個個袖手旁觀先得閒拍片

支那化

因為香港比人感覺好安全，好少有大事發生
嗰陣我都背對住外面入錢唔落閘

人在暗你在明
比枝火箭炮你都冇用啦
你反應得黎都唔知中左人幾多刀

自從上年之後連d賊都知道d狗無料到
勁多罪案發生

有冇source

我唔會再信有線
睇定先
話唔定係省港旗兵

令罪犯更安全呀嘛

咁大仇口

cls 除時比人斬埋隻手

咩po

攬炒係咁架啦

係 機場珠寶

衛安

咩咁大仇口

咁不如配件防暴衫防彈衣自衛算啦，有槍等於無槍，攞槍出黎都係廢

哇,成地血
要輸好多血比佢

陳同佳事件

解款員唔係有槍？

我知
但地下果堆肯定冇一升

犯法就係犯法

除非你係........

識人係入面做
唔係打劫

舊同事，GayGay求愛不遂
所以劃花人地塊面

其實都係錢 唔知點咁大陣仗

證明咗支槍冇子彈

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

喺地鐵入邊唔俾拎槍

gay 佬真心cls

政府再唔派錢
會越來越多

港版館長

堅唔堅

39分鐘先到場個賊就算跛嘅都走咗啦
仲要呿狗本身都做賊

等睇新聞出
我覺得似樣

老笠點會揀櫃員機咁on9...

途人制服

尋仇定打劫

今日係鬼節

近距離不嬲刀快過槍 仲要長槍 邊有手槍咁靈活可以再近距離啲開
佢斬一個 正常你都未反應到已經俾人斬埋啦 佢有心斬嘅話 你邊夠佢反應快

解款員入地鐵站好似唔可以拎搶

我做嗰間有入子彈

mtr唔比帶槍入咩好危

TKO人咁勇

比刀界親事少, 陣間刀手係警甴就會比人告暴動喎

狗：強烈譴責在場市民袖手旁觀

大佬 臨時演員都係演員丫

重好多隱形痴線佬

平時捉人冇車飛唔係好撚勁嘅咩
而家果d死撚晒？

將軍澳點會唔勇

已經習慣左突然有藍絲斬人，全民勇武

ff小陣啦

有國安法之後治安差咗咁多

咁點解黑警可以？

咁乜都唔洗討論喇
就係陰毛論先好玩

嘩, 條友死得

死左啦

rip

個「消息指」好傳神

D 途人真係好撚得閒，人地斬人關佢撚事咩

兇逃係GuardForce 前員工，同性戀者，兇徒之前不斷追求及騷擾傷者，但傷者係直嘅堅決拒愛，所以因愛成恨，今次並非搶錢，*解款箱無唔見*

未fc

死埋

你都戇撚鳩